加左1.3%人工....好開心

1.3%

施捨

加埋右咪發達……

有冇1000？
番邊行

如果有，都成77k

約定經紀賣樓

加200蚊人工？

多過因航

好心你精神病就睇醫生啦仆街，自己當連登係fb就得，自己又屌窮人唔好生仔巴打？陷家鏟

陷家鏟